{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025409?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 YAM 청주터미널점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は13:00です。 予約時には2名入室基準で料金が策定され、最大4名まで追加入室が可能です。 追加入室時、1人当たり10,000ウォンの費用がかかり、混成時には入室できません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否事項についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 連泊をご希望の場合はフロントにお電話いただく必要があり、2泊以上連泊の場合は貸室料を含めてください。 予約特典としては無人機のキオスクが設置されており、お客様の非対面サービスのために活性化されました。 また、客室防疫管理システムが導入され、およそ15台を収容できる広い駐車場があります。 電気自動車のお客様のために、電気自動車220Vの緩速充電器が用意されています。 1階にはパフュームゾーンがあり、ミニスナックバーではラーメンを直接調理して客室で食事ができます。 ラーメンとたくあん、そしてすべての食材は無料で提供されます。 コンビニはホテルの裏側に位置しており、お客様の便利な宿泊のためにデリバリー料理を食べた後にはゴミを廊下に置いていただければ迅速に処理いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "予約時には2名入室基準で料金が策定され、最大4名まで追加入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加入室時の費用はいくらですか？",
            "answer": "追加入室時、1人当たり10,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否事項についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "連泊を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "連泊をご希望の場合はフロントにお電話いただく必要があります。2泊以上連泊の場合は貸室料を含めてください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては無人機のキオスクが設置されており、お客様の非対面サービスのために活性化されました。"
        },
        {
            "question": "客室防疫管理システムは導入されていますか？",
            "answer": "はい、客室防疫管理システムが導入されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、およそ15台を収容できる広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車用の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車220Vの緩速充電器が用意されています。"
        },
        {
            "question": "食事はどのようにできますか？",
            "answer": "1階のパフュームゾーンにはミニスナックバーがあり、ラーメンを直接調理して客室で食事ができます。ラーメンとたくあん、そしてすべての食材は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "コンビニは近くにありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの裏側にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "デリバリー料理を食べた後にはゴミを廊下に置いていただければ迅速に処理いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 529
    }
}